充分享受陽光，5月到9月去達爾斯蘭省旅遊，那時你可以享受50到65華氏度的溫度。 27史詩般的旅行現在就開始計劃|編輯| 2020年9月8日|戶外在線 
 他們還將路面置於UVA和UVB光下，模擬陽光的作用。 城市路面是空氣汙染的一大來源，Ula Chrobak 
 你可以看到一縷陽光落在彗星的頂部。 這些圖片揭示了太陽系的陰暗面-第89期:陰暗面|Corey S. Powell | 2020年8月26日|鸚鵡螺號 
 夏洛特也因全年日照充足而聞名。 夏洛特:在皇后城慶祝多樣性| lgbtq編輯| 2020年8月11日|沒有直接新聞 
 這是一個知道它不能忍受真理的陽光進來的政黨。 新冠肺炎會引發與中國的冷戰(或更糟)嗎? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼經濟學 
 與此同時，在佛羅里達州，布什被問及同性戀婚姻是否可能來到這個陽光之州。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 克林頓的時代更早，人們認為當時的一切都是彩虹、陽光和軟糖。 傑布·布什的候選人資格將如何傷害克里斯·克里斯蒂並動搖2016年的共和黨陣營|大衛·弗裡蘭德| 2014年12月16日|每日野獸 
 他停頓了一下，沐浴著灑進花園的陽光。 動漫之王宮崎駿被詛咒的夢|Melissa Leon | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 保守派專欄作家喬治·威爾稱他為“一個心地善良的40歲老人……一束人類的陽光。” 在安永&加德納事務所，共和黨人認為他們找到了公式 
 事情是這樣的:你搬到陽光之州，一切看起來都很美好。 卡爾·海森能拯救佛羅里達州嗎? Malcolm Jones 2014年9月19日|DAILY BEAST 
 有三樣東西是聰明的人不會相信的:風，四月裡的陽光，以及女人陷入困境的信仰。 思想的珍珠|Maturin M. Ballou 
 那美麗，那神秘，——這強烈的陽光還是什麼——攪動——”她遲疑了幾分之一秒。 阿爾傑農·布萊克伍德 
 我希望你不介意在這裡曬曬太陽，等我的外套晾乾吧? 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 對於沐浴著金色陽光的旅行者來說，萊茵河也許會顯得更宏偉、更高貴，我就不提它了。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 阿里斯蒂德像一隻蜻蜓在陽光下飛奔而去，高興得像一個得到新玩具的孩子。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克